覺唔覺得次等嘅工作都係由ive仔做？

人工低

無前途無得升

唔會加好多人工

例子：

萬年文員

平價連鎖店sales

基層藍領

保安

M記

Kfc

Pizza Hut

Pizza box

Phd(唔好誤會唔係果個phd）

清潔

無讀ive果d有咩做

乞食，廢青
連ive都唔讀
放棄自己

唔怪得前日喺m記見到樓主抹緊地

咁聽落肯讀ive都唔錯